KMB 垃圾APP 投訴方法

見唔少巴打其實都覺得狗巴個新APP好撚廢

其實大家想改善可以SEND 網上投訴反映意見

唔係狗巴係唔撚會UPDATE個APP

我前幾日填左份FORM 佢今日打返比我話我呢個CASE好少發生 咁既話就唔會太CARE咁去跟 建議大家一人一信轟撚到佢肯UPDATE為止

有冇template?

狗都唔用

投訴左，堅嬲